其實69有幾多人會出？

真係想做個統計
事前一星期 連登暫時有幾多人會出？

正評出 負評唔出

一定會出啦 廢話

睇下點先啦未必/返工唔出

連登仔的話應該萬人響應，十人到場

大家都係睇住個勢，見多人出先出，比在如果得百零人你睇下佢哋夠唔夠膽入去